По желанию можно добавлять любой другой функционал, 
расширять возможности классов и т.п. 

Можно фантазировать как угодно в рамках заданной темы. 
Чем более интересный получится проект, тем лучше 😉



# !!! Дополнительные библиотеки 
- openpyxl (excel) https://www.youtube.com/watch?v=VQNV_oOdOqo&ab_channel=egoroff_channel
 - дата и время
https://python-scripts.com/datetime-time-python
   

---
# Склад
## Общее описание
- Состояние Склада (актуальный список объектов) необходимо хранить в файле 
и загружать/сохранять каждый раз при чтении/изменении.
  


- Список объектов представляет собой: категория-объекты.

- Объекты - это классы со своими свойствами
(у всех объектов есть масса, высота и ширина; 
у продуктов есть срок годности; 
у хрупких есть пометка об этом и они могут разбиться ...)
  

## Возможности (API):
- Просматривать/Изменять список объектов (со свойствами).
- Получить/Изменить название Склада.
- Получить тип(ы) объектов с самым большим / маленьким количеством на Складе.
- Получить всех объектов из определенной категории.

## Тестирование
- Написать тесты для каждого класса (один файл *_tests = один класс)
    - Протестировать `__init__`
    - Протестировать `__str__`
    - Протестировать сохранение/загрузку файла
    - ...

## TeleBot
